初選結果公布不足3小時，共產黨分化文宣已經落左facebook廣告

關輸打贏要咩事

我諗佢地一早整定晒文宣

唔係配
係自己爭取返嚟

PR幾快手

佢地知唔知咩叫輸打贏要

只係初選 都未真係選

都未知邊個輸邊個贏 點輸打贏要